[你問我答] 做開財仔爛數

有無同行9up 下

係咪真係好似電視咁
會追到佢家破人亡

破咗產仲追唔追 追嘅話會點追

只可以講老一代係 新一代無咁識追

大財 銀行補份老破文件
細財咪繼續追住屌
間間手法唔同

最近生意有無好左

有無試過債仔惡過你 點搞?
例如你上門人地拎菜刀企係門口

借既其實差唔多
黎黎去去果班人
還就真係差左 不過我相信未見底
2003件破產有2萬幾單
正常就大約1萬人破
今年睇黎2萬人破都唔奇

屋企成日收到財仔信(都有幾年)
但係屋企根本冇依個人

可以點做？

大把發窮惡
渣把刀梗係走啦
不過多數無人應門

破產好過負資產

如果借一萬係幾多厘息？

打番去間財仔講就得
唔好唔理 唔理就麻煩

淋紅油 係電視效果定真

我知道連登好多艇佬搵食
太詳細唔講 不過你睇法幾好

以前唔還真係會死全家？而家唔還係咪吹佢唔脹？

有冇玩過屎尿

同埋我屋企試過比人點錯相淋紅油
你地做野可唔可專業d
看更話債仔係低兩層呀
抹餐死呀屌你老母

分享下啲債仔避債嘅蠱惑招？

好貴啦
如果唔還重襟計

做財仔可以賺幾多錢

只可以講
我知道有

有無試過上門追數原來成家移左民
移左外國係咪無得搞

半年前先比人淋完

可以話 係
呢家跟足規矩好多限制

未玩過

會唔會跟蹤條友之後捉佢入後巷打一身？

專登架 巴打
有行家專搞9鄰居

破產無得追
銀行咪好蝕

細公司就話照追姐

太多
例如有次上門 債仔姓李
拍門話唔係姓李
但神主牌寫住姓李

電視賣廣告果間賺到fatfat
我呢d 卒仔為啖飯

有 吹唔漲
無得搞

其實一萬幾千
對債仔好多 對財仔銀行細數

有無靚女還唔起肉償

巴打可唔可以解釋啦點咁睇

正

而家個啲好廢。會數碼淋油 即係send 啲淋油片出嚟比債仔

大唔大隻有冇操開追數都要精神氣

樓主點入行

有無試過追諮詢人

唔追到哪來的錢

咁點追，幫佢派傳單？

做乜尻
Send bestgore都話嚇下人
數碼淋油拍笑片咩家陣

變左鍵盤戰士咁廢

會唔會有追數佬真係會債仔唔還
上到門見到佢老婆仔女
會搞/非禮佢地 迫佢老公撲水又好 當息又好
av情節 但真實會唔會

債務重組 孭層樓孭到仆街 見得太多
結果都係一樣 點解唔早d解決?

屌 我都係
都冇呢個人cls

但財仔會信你咩？打去講就得 扮都得啦

請善用不推文

無啦

所以係幾多息？

有冇藝人借過財仔

業界有無咩灰色地帶, 係政府捉唔到架

而家四圍咁多財仔廣告(肯定係暴利行業),債仔係咪年輕化左, 一千幾百都走黎借?

問黎都多餘
你打份工會唔會份工犯法

屋企做下運動計唔計

可能見個女太正呢
又博佢地啞忍

屌你老母最憎財仔！

有冇收數佬職員證，其他野要出示工作證明要點出，eg美國簽證

咁債仔住私樓係咪冇得攪，
要登記拍 card 先上到樓果 d

上門話冇呢個人 係咪都吹佢唔漲

有租約就租約
無就落管理處出封信

咁有冇你最難忘嘅收數經驗

Thanks
人生第一次多謝收數佬

我見過隔離屋比人淋
出門口仲見住佢清潔緊
個樣尷尷尬尬話唔關佢事
過多排就搬走咗喇

覺唔覺依行啲人好撚仆街

巴打 太詳細唔方便講啦
不過準時還錢吧

借錢唔撚還仲仆街啦

最撚仆街嘅係用人哋地址

係咪你呀

樓豬係咪有背景架
好人好者邊有人做呢行
呢行俾我印象好負面

我地呢行好雷 唔會做呢d AV 情節

戇鳩，不如咪撚開post啦

睇av睇上腦

唔好睇咁多av啦大佬現實連掂下女人隻手都要諗過度過

曾經作為諮詢人俾人追感覺唔理唔驚唔怕煩，班收數都吹你唔漲。當中仲要包括電話數 當然重點唔係債仔本身

seed???

我都憎

常見既欠債原因有咩

收左條數 有幾錢收

唔會有啦

唔好再迫我

都係

都好多既
不過神主牌寫姓李
應門話唔係姓李都真係幾記得

想問問，有個親戚追數追到俾人打，打到爆晒冇左隻牙。通常咁既情況欠幾多先會咁做？唔係想幫佢還，只係已經煩埋果的得幾個%血緣關係既人。真心覺得佢好撚煩。

照登記照上

幾年前有筆爛數 追數公司寄信黎差兩萬蚊
而家想清返佢會唔會照計息碌上去

Sorry 上次見你後生，拎左屋企把武士刀恐鳩你
但你搵錯地址，唔好繼續追

屌你講到我扯左
有冇number?

屌，變埋鍵盤收數佬？

嘩..每年都有一萬人破產咁多? 咁咪可能身邊其實都有一兩個?

屌你老味依家屋企就係爭人錢，就係為咗避開樓主啲同行，遲啲逼住要去coworkers office住，過幾招嚟洗吓點樣應對下你哋

但想問，明明係你地搞錯咗，點解要我地去出信？
出咗封信有哂資料點知你地會做乜

外圍數有冇了解？

做生意失敗
股票/賭錢
借錢購物
唔夠錢隔硬上車

唔小心俾大爛攞左數點拆掂佢呀？枯數？

改電話搬屋轉工

幾皮野還少少唔還佢會唔會煩尻你

借左錢就還啦仆街

之前試過收財仔信 用133打過去話無呢個人
條友話要還左先😅
即該打去人仔 屌到佢仆街就無事

收皮啦唔係我借，同埋利息高撚到戇鳩，當然啦佢咁樣都借佢自己都有問題

睇年資 間間唔同
公司收大約25%
條靚再折5-10%
多勞多得

想問好耐 邦民 UA 呢啲算幾線
同埋一線追數同二 三線嘅手法係咪一樣

緊係會

咩叫艇佬?

點解會借財仔買野咁on9

有無聽過幾年前幾個收數佬返大陸收條爛數比地頭蟲債仔殺左屍都搵唔返

收皮啦

開工 稍後再覆
多謝捧場

樓主有冇睇過日劇暗金丑島君

會唔會拎個鎖lock 住大地大門

竟然有人借財仔購物
股票/賭錢/隔硬上車身邊都有案例 生意失敗都理解

如果淨係得whatsapp 同入數記錄 但無寫借據果d 其實收數佬會唔會幫手追嫁？

財仔係夕陽行業，始早被淘汰

上年聽過同事又係你咁講 又係拎菜刀

平時見信用卡還min pay都貴到離晒譜 D利息係同財仔比邊個貴D

你見到財仔嗰啲利息，你就覺得信用卡好撚平

有無女還唔到，食番餐當利息。
或者安排佢做雞接客還錢?

財仔死全家 借黑社會嘅錢唔還有咩問題

中國移動 真係智障 7-8年前我合約到期 同佢講唔續約 之後跟手就幫我自動續約 寄信離話我轉台違約 收我20000 打上去屌咗佢一次 以為冇事 之後財仔寄信比我話差佢12000 之後我打上去再屌佢一次 就無事
中移動 永久黑名單

扔番張單俾老細，佢會處理

睇左咁耐，其實樓主係咪返文職，出下信打下電話就算

個人要幾有問題先會幻想會有呢d情節發生

香港都大把喇，好多次俾人裝修，所以好多財仔寫字樓都有架生

原來收爛數都要咁早起身返工

師兄
點可以話比你聽點追數

幫人收爛數 唔係收到就分一半咩

冇人追我
你借一蚊俾我,再追我得唔得？

有無豔遇

信用咭→貴利→財仔

3樣係以信用還最長久最多息

寄刀片/元寶？

邊間財仔最黑？

問d 另類問題，樓主有冇理財之道可以避免借財仔?

電話數 冇單冇據 真係靠惡收數？

巴打做開有卡片定無卡片果啲
前排個伙計借到走頭無路
幫佢計晒佢差出面70-80間無卡片同20幾間卡片
睇到都覺得痴撚線
正常無可能還得晒
搵5萬一個月都還唔得晒息

真係行去報警，尻都縮埋啦

淋錯左單位
會唔會講對唔住

間間一樣，企業化，去到黑嘅部門外判，而且現都已電腦化，外判公司都E貓收柯打

呢d數，去報警啦報完俾返報案編號佢

有無試過幫電訊商 追交幾蚊欠款。

呢招都唔蠱惑

借完返大陸點搞？

一萬幾千都要借財仔
咁個班友平時點生存

巴打識唔識張海細

追數有冇技術

利申：借左成3千比人 拖左2個月

有嘅，大公司全電腦操作，去到某一個位就會飛去收數部，收數佬最怕衣D單

咁你收入係點？你會唔會轉行
有諗過考 幫記

想問點入行

點入行？ 幾錢個月？

條友走佬 係咪會追埋佢啲親人？

我好好奇，收數佬殺左我全家
邊個還錢俾佢地

收數公司會評估，睇張單大細喇，飛去外國都有喇，唔通會爭一萬八仟咩！

三線掛
一線就大銀行
二銀就細銀行
上電賣到廣告應該都叫合法債權人財仔就三線囉
咁合法行都唔會做乜野踩界野既
手法都係第一個月溫馨提示
第二個月語氣重啲
再唔還一係撇帳一係賣條數出去俾人收架啦

外仔係咪靠嚇多

上勞工處見過 佢地d title好靚
債務處理/協商專員

誠信？

行家留名

就係呢啲婆仔數先多。。
你估財仔會唔會亂鳩借成百粒比人

我試過比有線追2個月月費
果陣讀緊書 嚇死我
比左佢

借到係我本事 憑咩要我還

呢啲真係大撚獲
老破都冇用

有兩個仆街朋友爭我錢唔肯還，可否搵你地幫手收
借錢唔還正仆街死全家

重點係 佢本身已經老破左

聽看更講見過有人登記身分證之後去淋

根撚本有啲啲放數財仔都on撚9 還款期七日一次 五日一次屌佢老母最撚癲見過有三日還一次 屌你啲債仔可以咁短時間有呢舊錢還就唔洗同你借啦 搞到最尾問第二間借數冚數 其實呢行都係揾行家錢多

起碼幾十個

其實係咪差銀行財仔數
就算老破左都係要還錢

哈哈！有件偽人租過我朋友個單位，真係借完走佬長期踎支那搵食！財仔上門見到個新租客唔係偽人走咗!

咁使撚你開po咩

咁玩撚完 老破完仲借 俾破產管理局知道要坐㗎

個牌好難申請 聽講會cut數量
仲等緊

走得數重有靚女跟，好樣啲都去搵快錢，劏房紋身大肥婆肥雞就有你食

我都試過俾人呃 個收數佬幫我追返晒啲錢 雖然要俾服務費 但至少拎返啲

我就係而家呢個情況 但怕唔夠料 無人肯收 btw收四十萬數服務費其實幾錢左右

收皮吶財仔，屌你老母讀唔撚掂書走去做財仔，
問你老母答啊，最撚憎你呢行仆街！

還得到先好借 睇黎施主俾人追過數wor

唔係唔駛還，要在破產期每年做一個收入／支出報表比破產管理局，扣除＂基本＂開支要全部上繳!
由破管局按比例平分比債權人!

仲有一啲係會喺你破產之後搵你有冇向其他財仔借貸記錄，而又向呢間財仔借嘅時候冇報到出黎，搵到入你不誠實申報告你坐監

我係行家不過冇接觸客戶申請好耐。但2月查詢嘅客真係破紀錄，只係公司收緊咗，好多客都唔批。
(公司做物業貸款)

條數唔撚關我事～ 日追夜追仲恐嚇我⋯⋯
一諗起你地啲閪態度，就想屌撚死你地

打份工姐

諗起呢個

想問下係咪真係好多黑警借財仔?

咪係囉，打份工啫～ 咁撚串做咩啊，
想追數啫，揾債仔囉，搞鳩其他人做乜啊

係好多 個個都爆數

我就冇你咁多 借左14k姐 有借據 佢收我20% （應該係）
不過你要小心啲簡收數佬 有啲真心廢
幫我收果位 見我俾人呃 又後生 先幫我幫盡啲

假設老破完食老豆老母一蚊收入都無重點還

咁呢幾個月有冇多咗黑警還錢 ?

借錢唔還係仆街就代表收數佬唔仆街？
你都on 撚 9
擺大粒膠就有道理咩

郁啲就起撚哂鋼 eq 低到

等你老豆老母退休攞強基金既時候就知咩事

佢地好準時

唔係好明
你意思係收數佬知我老豆老母有退休金會轉而向佢地追數?

其實係咪會有人走佬? 通常幾耐搵唔到人你地先會當壞帳?

N年前用人仔,最後一期明明交左仲有曬單,佢死都話我未交要追收,我唔理佢,過左一個月左右有收數公司打黎,係條女黎,又唔夠我早返工,完全煩唔到我,朝朝好似MORNING CALL咁,但一日得一CALL,又話搵人上黎收數,我話好呀搵人黎呀果百零蚊睇你夠答幾次車,快撚D搵人黎呀,朝朝打黎比我串,好好笑

點入行

真係有 見過

聽行家講如果破產 退休個陣強姦金會hold起部分錢

3個月

朋友介紹

請唔請人？

竟然
黑警收入算高又穩定
都借爆哂?
個個黑警都爛賭?

我早兩年手機合約又無啦啦俾中國移動自動續約。但係我轉去自由鳥係會幫我cut舊約，過左一排中國移動寄信嚟話我違約要罰錢。我都廢撚事理佢。

嫖飲賭

好多二三線唔做popo生意
出名走數

其實而家都好難打到比d債仔咁多電話app封鳩晒你地d玩話！你地會唔會whatsapp追數架

咁你d行家又會點追

一直唔還會唔會斬手斬腳殺人
睇電視係咁

如果好正，會唔會肉償，肯比你砌就可以遲一期還

有冇試過被色誘

呢行做得出色既都好勤力

出面咪有間 身份證 電話 糧單得啦
唔好問我

ching收開邊幾間

大部分都係咁樣做
黎黎去去都係果班人做

好睇？

果d 係執達吏喎

都係講放數行業

樓主做左呢行幾年?

睇張家輝黑道風雲之收數王

跑山跑4皮野一個月 真係借大耳窿既話 計埋計埋條大數係咪過200-300萬？

陪我去柯篤屎

你收入高唔高

究竟講緊放數定收數？兩間唔同公司嚟㗎喎

仲有真正既大耳窿

有間撚樣叫 易還 ，日撚日打嚟問借唔借錢，屌你老母唔撚借呀，都唔知邊撚度拎咗我電話

會唔會有女債仔話sex一次當還錢？

蕭生架

未聽過

thanks 巴打

有冇tg?

做呢行好受氣

老豆做開債仔,比人追左近廿年,睇住你呢行真係一代不如一代

你都on撚9 財仔幾里息呀 佢地用咩方法哄人借錢呀 用咩方法追數呀 屌你老母人如其名

+1但係賭數 條友係出面走在過百
就係諗住冇人追到呢d數
只可怪自己黑

屌 快啲追佢

你想做追數個個定係放數個個？

唔介意就留tg 我share 收數條友俾你

追吾到呢d數

你有冇借據呀？

賭數泥

咁你都幾廢
你d行家最起碼都方圓十里貼下紙

呢條友大家見到小心d啦

冇比你入點登記

我見佢地有接樓宇按揭，但land search過好似冇上文件，哩啲追數點做

感謝

其實你地壞帳係咪多話正常收返既
之前租左間上一手係債仔既屋
D收數佬 搞錯左
d手法完全唔令到我驚
跟住d收數佬仲好斯文 叫我打返公司
搞惦左

其實現代普通財仔離唔開都係send下d on9訊息,咩你唔理會好麻煩之類
貼下紙,電話騷擾好小事,持牌放債人可以做既野真係有限

真正危險既係貴利佬,無限制,打柒你都仲得
不過貴利佬通常同你行軟先,行左一排見你當佢傻仔先行硬
反而財仔好快就會行硬

古老d,紅油,膠水塞鎖匙窿都比較輕微
再深入少少既落鎖鏈鎖坐你間屋,淨係搞你身邊既人
最嚴重果次係九幾年真係比人淋過少少火水燒黑左牆
之後有單真係燒死左人佢地先無再玩呢套

不過如果你唔係債仔本人,有財仔收數你下次試下溫柔d同人地傾下
你要我幫你手搵債仔,無問題,搵到我有幾錢收先?

利申:有廿年被追既經驗

以前財仔追數既係黑社會大佬d手下
依加係求職網見工既打工仔
d手法可以惡得去邊

有心里埋
一夜搬走 想問你地點搵番人
假設重係香港生活

點解大耳窿叫大耳窿

你咩野都唔講 開Po來做咩

又話你問我答

你話你做追數 我唔通問你平時有咩興趣咩 入得來就係想知追數架啦

搵你唔到既

無做呢範
有冇野八掛下

還錢 無其他法子

成功收到數有佣分？

會 一日唔清都搵你
差幾皮早d搞吧

電話數無肉食 比都唔想做

無咁好待遇啦

可能我岩岩轉咗個id 佢未load到

你屌完幫佢還？

如果住圍村你哋點樣入去收

食陰司紙

如果財仔已經知道冇呢個人，但周不時都有信黎，但又冇人上門追數，可以點做

想入行 , 邊度可以見工

其實收數呢行係合法
但係點樣唔比人告刑事恐嚇/毀壞？
黑警會知行規識做

唔想睇就咪入黎啦 講埋d廢話 屌你老母

我見好多2線財仔連生意都唔做喎

而家仲邊有淋紅油果d，古惑仔都唔做啦，比你追幾萬實代幾千，但要坐監邊個做

大有人在
廿二歲老破都有

大陸好睇唔好食

靚仔樓主你之前係咪上過我屋企？

上次有個後生上黎禁門鐘追數，老屈我話前一晚已經黎過，有個阿叔開門話老婆跟人走佬冇錢還。

我發佢老脾話7年前得我同老母搬入黎，何來有阿叔。個後生仲屌鳩我話我大聲冇用，話報警冇用（我心諗梗係冇用，班警點會做野除非我老屈返你係我屋企貼連膿牆）。我同佢講咁呢到都無阿叔我有乜計先，條友就死死氣走左仲話我呢家人痴線

睇有冇肉食

40 個有人做啦

B?

香港咁斯文? 我聽聞係澳門, 唔還真係扔你落街, 扮跌死, 要命唔要錢

如果樓主都有興趣add add 我tg傾

而家興追數網

哦! 啜! 啜!
出嚟呀! 還錢呀!

試過最癲點樣收數

欠債人士請盡快聯絡調解員!
如有發現此人消息 , 並可以提供資料 ,
將會有 薄酬 !
請聯絡調解員 ( X張先生 )
電話 :XXXXXXXX

唔貴息邊有咁好搵

why not both

話左咪無飯開

有冇新移民扮聽唔明廣東話？

師兄

試過十幾年前
轉台後
有財務公司寄信話有尾數幾毫未交出信畀我

打返去間財務公司問
問佢我爭幾毫子會唔會淋紅油
仲話你啲郵票仲貴過我爭嘅錢

個職員答我話當收唔到就得

平均月入幾多？

呢行既卡片有真有假
呢d人唔抵幫
唔洗幫佢

係咪你地同行搞鳩黃店

點解可以借到咁多

為左收數最癲做過咩

收數佬都home office

入行有無學歷要求

財仔，貴利
好撚多仆街黑暗嘢
唔好以為終於有錢連本帶利可以還曬無事
大撚把搶埋你間鋪，樓，車先肯收手
奉勸咁多位巴絲，借錢就乖乖同銀行借準時還，借唔到銀行就唔好借
從來未聽過人要借貴利錢食飯嘅

想 呢行戾氣大

勞工處長期有 諗清楚先做

勞工處
賬務催收員
新仔要捱

曬𨳊氣啦硬淨少少，佢驚過你啦講真邊個收呢D數唔怕差佬！刑事恐嚇都夠佢地坐幾年啦！講撚到自己合法咁，由其個d電話數！十日，十五日還一次個d放債人條例睇清楚未？！仲玩刑事？想死咩！佢地十個十個都得把聲！真係搞你！洗定死忽啦

咁都辣慶到你 ching都幾惡

10年前轉咗電話台
之後話我欠佢$6.72(好撚記得)未交清費用
佢搵追數公司寄咗8封信+上門放咗2次信叫我還
點解會咁戇鳩

我一向都覺得。有牌冇牌嘅貴利佬。背後都有黑警撐腰

而且十個借呢d電話數個D人，十個十個係一個月內已經還清左個本俾呢班仆街啦！7日10日15日一次供！咩嘢息咩野本都還曬啦！一上差館！睇下差佬點評論！所以洗撚驚佢咩

之前我都試過，後尾有一日有警察上來，抄咗身分證資料，就再無打電話過來

聽講過有債仔反鎖自己度門再淋自己火水之後報狗
你地仲會唔會上門收？

走佬前借一大筆咁咪好撚爽?
廿年後再返黎 係咪冇咗條數?

電話數仲差幾多任佢地講 係咪大鳩返佢地就冇野

佢地真係會搵收數上黎淋紅油 塞鎖鑰洞？

行家你好
成日台灣post見到你

做得耐呢行。個人講野係咪都會mean左/爛口左？

好多行家

曬氣啦！講就凶狠講真，如果你真係係一兩個月內供息已經過咗佢個本，真係唔洗淆佢！

提醒下你d行家，會死人架我指你d行家，遇著痴線佬真係會搓住把菜刀追幾條街劈9你架，先撩者賤

咁應該要做d乜 佢話遲交 數字任佢講 本一定過晒有突

D人話POPO成日問財仔借錢, 想問係咪真? 佢地人工高都唔夠錢使

報左案先啦！！就算信唔信差佬都要做

貴利既話 紅油好基本

破咗可以借錢，唔犯法
不過要同債主講明自己破咗產同賣破產期內唔可以還錢

幫人問
債仔一早搬撚咗點搞

夠膽上來先講啦佢紅油完收得幾多啊紅油完仲要坐市道差還市道差！收數個班傻仔唔識諗咩

報完案！夠膽上來大大聲講係貴利先講啦

Popo好多都爛賭，如果入咗重數組銀行唔會借但係財仔同貴人一定借。

見過財仔將筆數交咗比小額錢債處 你哋係咪唔會再追

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

班仆街一定會死追爛追啦
我fd搬完屋入伙講咗上手搬撚咗
咪又係一星期拍幾次門

最自豪嘅一次係乜

大把啦 借合作社都爆哂數
所以好多人一世都無得升 因為要查身家

樓主
我而家呢個電話號碼用咗超過十五年
但每年至少兩三次
係有人打我呢個電話黎搵一個我完全唔識嘅人
然後應該有唔少係財務公司或者追數
我每次都解釋我已經用咗呢個號碼好多年+我唔識嗰個人
但總係會接到搵呢個人嘅電話
我其實可以點做
因為每次接到呢D電話都會有D驚

黑底?

我都問左樓豬無回應
好人好姐做咩做呢行

咁我移民前借盡佢咪一定賺

你有樓有車有鋪緊係唔放過你
一窮二白果啲唔通賣你個腎咩

係咪個樣睇落好惡先做到？
有冇體能限制？

貴利驚衰就唔做貴利啦
貴利爛命一條 玩油收數真係好普通
學你咁講 貴利執晒啦 開善堂做義工咩

做攞正牌合法個啲洗鬼黑底咩 打工咋嘛 勞工處招聘

大把2線借緊，tu睇唔到升職無影響，
十個黑警九個借錢，借埋遮仔會還哂，
再借過

大把 你想唔想試吓

信用卡都有人買野碌爆左之後MIN PAY無限輪回啦
借財仔買野有幾咁奇

就係你地d畜生明知人地還唔到仲要借比人
你試諗下一個人月收2萬 差成30-40間財仔
佢還息已經用哂每個月份糧 咁試問點返？
逼到人地家破人亡好開心？
入行都已經On9 仲好意思講出黎？

想知巴打平均月入幾多

我剩係可以講慳錢

比我都唔想做
幾舊水追唔到再把

聽人講電話數借唔得多，多數都係1000內，比盡都係幾千
如果唔還既話會唔會因為一千幾百而搵收數佬

勞工處長期有 諗清楚

數蓋數
好易就爆

差化佬唔會理咁多野

聽講頭幾線財務機構用環聯
後面五六七八線果啲又自己有套DATABASE睇啲人出面借左幾錢
其實係咪真

我廢柴一名
咁多師兄面前點敢認叻

落釘

你咁攪笑既? 而家強姦呀, 自己自願借, 有無能人還自己唔識衡量?返去幼稚園再重頭讀過書啦

唔小心姐

係
不過無咩用 細財唔係好理文件野

間屋一手住左廿幾30年，尼2個月接連收到財仔信、信用卡信（收信人完全唔識），最近更加有財仔拍門追數，先知俾個仆街盜用左地址。
已經報警（但係話唔算驚嚇跟唔到）、報管理處，又打番俾追數信上面財仔講無尼人，仲可以點？係咪嗰仆街一直唔還錢我嗰地址就會一直俾人騷擾？點樣先可以斷尾？

Sorry miss 左
樓下有行家答左
呢份係我地既工作
叫班賴皮債仔還錢
錯在債仔 唔係我哋

最緊要醒目
做得呢行耐 個樣自然惡
行街都比狗逗

但電話數個數係幾多任佢講 佢話10皮你會唔會做？

冇約你上到去點叫人還？

無法 真係唔好彩

收數成功率幾多
有無幫大財或者銀行做？
你做財仔收數定直頭私人收數公司

差佬正仆街唔係流既
借到爆唔還 大把差佬逗份糧唔想升

低質問題：開工有冇試過恐嚇人？

借錢唔還 邊個唔岩在先

雞碎啦
點都無以前咁風光

依行龍頭係邊間

唔低質 問得好
恐嚇犯法野我唔做

財仔定收數

喂5毛學咩人移民
Btw認真答返要你等對國批咗先
好多會睇Tu

both
想知下

其實貼紙貼到隔離算唔算犯法
因為你地同行成日貼過界 有少少煩

財仔
U記

收數就真係睇你點睇
GP?

電話漫遊收多咗幾百，打去waive咗。完咗約1年追數公司打嚟追

打上台確認waive咗，追數話冇收過指令所以會繼續追。可以點？

會唔會影響credit score?

親身見朋友家人經歷過根本個條友冇借咁多錢，但班仆街財仔見有人幫佢還，就即刻獅子開大口，屈9佢借左好多，同埋明明平時唔還遲一日罰息都係罰好少，但一知有人還，一日可以罰成500蚊息，仲要時間由佢up,3點半個陣就迫人4點前還清，如果唔係就再罰多一日息，根本佢地9作

仲有明明冇借過都會有人白撞屈9佢有借，根本全部都係同一間公司，得幾丁友但用幾十張太空卡扮唔同人借錢同收數

利申，我朋友家人知係無底深潭，好崩潰都冇再還，由9佢地，但前排睇到新聞呢班仆街俾人拉左，雖然拉完我朋友都仲有收到恐嚇電話

見到佢咁，我第日買樓都唔撚敢借錢

試過追最大同最細條數係幾多？

試過寬頻公司出錯單，打去cs佢話就搞左，過幾個月有收數佬打黎兇我，其實張單係二百幾蚊

重唔打上台屌柒佢？

親身見過朋友家人點俾財仔搞，真係好撚仆街，班人唔死都冇撚用

明明都冇借咁多，但一見到有家人肯幫債仔還，就一窩瘋出晒黎獅子開大口，明明平時一日可能罰得50蚊息，但即刻開到變左遲一日罰500蚊息，仲要分散幾十個人電話轟炸，每人都入唔同馬會，銀行戶口，仲要一個話4點半截數，一個又話5點，遲左就再罰多500，等人愈亂就愈俾錯

跟住再有一堆人明明冇借到走黎白撞，屈9人有借，攞唔到證據出黎就一味靠嚇，根本全部都係同一間公司得幾丁人但用幾十張太空卡借錢同老屈借錢條友on9,但佢身邊既家人先係最慘

樓主唔死都冇撚用

仲有舊公司之前爭Fedex數未找，交左俾財仔公司追，明明找左，但幾個月後又有財仔打黎話我老世爭Fedex錢，我再打返俾Fedex同佢地講，佢地都嚇親班財仔攞佢地公司名係出面搵食

大唔係好記得
細既幾舊

譬如我有英國護照，臨走之前借一大筆，係咪唔會搞到我

英國有分會勢力你咪仆街

實搵到

高利貸和刑事恐嚇

我識呢邊好多都唔做popo
屋企人有popo都唔做

早十年有朋友係俾人呃

做樓按搵咗中介，5成真係銀行嚟，但另外4成唔係上mc係呃咗佢上財仔

差啲家破人亡

但點解會有差佬上黎抄資料

台話唔關佢事，已經確認我冇欠款。係咪再屌勁啲先得

好撚柒多菲佣印佣就係臨走時借錢
借幾間財仔 然後唔還錢
收數去到僱主屋企 焗住要炒佢仲要賠機票
無得輸

可唔可以講下追popo 數嗰陣點？有冇拎槍呀警棍呀指番你轉頭？多數惡過你定成隻死狗咁？有冇試過show 委任證當還左錢咁

做乜鳩你地成日追錯人真係好撚煩

有冇入圍村收數

朋友爭幾皮野咭數, 之後被人導佢借唔知P定U記, 佢又ON99信咗, 話果D息低過銀行咭數既息喎, 係咪真架?

最近呢一個月市況是咪真係好差? 好多人欠數?

借咗幾多

應該借錢做清數，利息未必一定會平左，但可能拉長黎還會輕鬆Ｄ

要求個台出返封信證明你冇欠款。
若果仲有人上黎收數就連所有文件寄去hkma投訴不法追數

從來還錢既都係屋企人，債仔同財仔都係垃撚圾，幾撚時中肺炎含撚死撚哂佢呀仆街冚家產屌你老母臭化閪柒頭。

住禮賓府點上門收數

好易追，佢哋好怕開file

lm

爭一兩千唔還都唔會上門啦

無試過？

幾錢人工？

想知要還一球 係拖左幾耐既事
仲要唔係過大海 機鋪賭錢果d

貴利d數任佢講 佢話遲一日罰1000 遲兩日罰3000

咁樣加上去 不出一星期都一球野啦

正正經經財務交收數 最多係走數既數目加多4-6成?

煩債仔d朋友一般煩幾耐

哩間？已故老細出名猛

東莞仔套戲講到有委任證即批

應該會俾人打到PK

有得計數既
你計到信用卡個個月MIN PAY咁條數一定柒架啦

我聽朋友講都真係幾撚多紀律部隊借錢

無記錯係一定要搵工做

邊個來？？ 唔識

全身得一張eps 一張信用卡都冇
月結單都冇張水費電費又唔係自己名
仲借唔借到財仔

黃桂芬家族都唔識英利財務

猛到黑9都驚佢地，當年成架泥頭車隊埋個更亭到，勇武派應該要向佢幾兄弟取下經

你講起好廢我都諗起一單

我隔離鄰居個單位空置咗好耐， 但突然間有一個禮拜有條收數佬日日準時夜晚十點鐘上去追數， 我走去門口偷聽

追數條友成個喃嘸佬咁樣，哎契弟咁款 不斷講：你出黎啦，差人錢好小事姐，最緊要係家人無事，你唔出黎，又要搞你屋企，我又要煩多樣

依家都夜啦，唔好搞到嚇親鄰居啦， 我都係打份工啫， 我又要企，你又要畀我煩咁又何必呢，大佬呀，都成10點啦，唔好扮唔係屋企啦好唔好

你出黎啦，錢銀野最多咪一百幾千，走數又差多d 錢，你又何苦呢

btw,我見佢5日都對著個空置單位咁樣講我都覺得幾慘

黃桂芬於1980至1990年代，因涉及販賣假身分證、教唆傷人及企圖妨礙司法公正等罪，判囚合共近20年。黃家認為案件涉及「屈打成招」，黃桂芬的六弟黃桂南及後曾飛往英國，向時任首相馬卓安要求減刑，其後又向律政司馬富善潑墨，及寄信恐嚇時任布政司陳方安生、懲教署長黎明基等。

翻查《明報》於1990年代報道，時任布政司陳方安生、首席大法官楊鐵樑及多名高官，曾於1995年遭恐嚇。事後陳太雖無正面回應是否受恐嚇，但其官邸與她身邊保安都明顯加強。警方更曾派員飛往涉案黃姓男子居住的台灣調查。黃桂南同年因涉恐嚇時任律政司馬富善、高院大法官王見秋、懲教署長黎明基、懲教署多名高級職員、大律師及公司董事等，被加控15項刑事恐嚇及以郵寄方式發出違禁信等罪名。

至1996年，黃桂南與當時仍在獄中的黃桂芬，同被控串謀勒索大律師麥高義逾100萬元，控方其後不提證供起訴兩人，但黃桂南因前述15項控罪被裁定罪成，及承認恐嚇陳方安生的罪名，共被判監4年10個月。

今年病逝的大律師艾勤賢，生前曾擔任主控官並負責黃氏一族的案件。黃桂芬3名助手其後於2000年，因涉嫌跟蹤艾勤賢而被控遊蕩。

至於黃桂芬的二弟黃桂榮，曾涉詐騙被控並棄保潛逃到台灣，至1997年回港自首，被判監1年9個月。《壹週刊》2014年曾報道，黃桂榮於2004年設立慈善機構並擔任會長，其後更成為內地市政委員及政協常委。黃桂榮今日因涉串謀詐騙及串謀非法禁錮，向警方自首後被捕。

借到係我本事，點解要還

自殺洗唔洗還

老破完申請解除破產令，所有債項一筆勾銷，第二日李嘉誠分一半身家比你都唔駛還，肥龍就甩難

在八十年代犯案纍纍的黃桂芬，九九年出獄後改名黃進一，並退居幕後指揮家族生意，交由二弟黃桂榮主力出面打理。黃桂榮在○四年與拍檔葉X文成立一間財務中介公司；○九年再安排另一心腹成立財務公司。據悉，兩間公司的業務在行內規模不算最大，但經營手法卻十分之辣，因而被行內人形容是最惡放數集團。

一名經營財務公司的業內人士稱，早年有銀行界人士發現，財務中介公司向客戶收取中介費用，既不屬借貸條件，亦不用在借貸合約內註明，故不受《放債人條例》法例及金管局監管。

而此經營手法卻被「犯罪家族」發揚光大，一方面光明正大經營財務公司生意，同時又以財務中介走法律罅，變相向債仔放高利貸，且食水比大耳窿更深。

該業內人士說：「大耳窿都係九出十三歸，借十萬元畀九萬，連本帶息收回十三萬元，但有人放貸十萬元只有五、六萬元落債仔袋，因為他們會以中介公司先掠一大筆中介費。」

他續說：「有人的財務公司審批貸款好濫，早已周身街數未清的客照借、公屋、唐樓、僅有部分業權的『分契樓』，甚至連車位都可以作抵押，但還款條件卻相當之蠱惑，除利息比一般財務公司高，動輒二、三十厘之外，還款期亦十分長，目的是想債仔不斷還利息。」

但又見其他巴打話唔做popo 生意嘅？ 同埋佢地多數差大數定細數？

多唔多死黑警客？

岩啊 但離奇地佢地申請破產就走左條數
貴利對破產有乜用

希望長做長有 做到未來閣下兒女都會差30 40間財仔錢

黃桂芬?
個時公司冇咩生意來往都有送花圈

識得有人
好耐之前借左財仔20個
但唔還,上門都唔還
d財仔兇佢老豆老母,反而比佢屋企人淋滾水
最後條數變爛數,收唔返

點解會同佢有關係？

好多財務都係佢家族
英x
x 時雨

靚女無錢做他媽歌池未債還唔起

你都on9
直情自己開埋啦
如果唔係班差佬點會咁易搵財仔

知道專登就得 我實打鳩佢

冇用

之前比人呃咗萬幾蚊

想搵你幫手 點睇

但我唔係做追數果邊

我個客係財仔
語重心長咁同所有女同事講
唔好嫁警察，佢哋成日借錢
我地好多客都係警察。

多唔多收曱甴既爛數? 我以前做UA 10個case有9個都係班曱甴
你地做D爛數 係先搞晒佢地屋企人親戚 定直接剷上屋企/公司?

借幾多間都唔緊要，還到咪得。順祝您冚家長命百歲百病纏身！

如果借既人住狗屋咁點入去追

銀行會唔會搵你地去追數？

有無大公司會走數？

公司數你會點追？

外仔數輸幾皮個艇話揾人上門/比莊搞 其實係咪冇料 唔洗驚

外圍數 艇仔係咪有啲好廢

對外圍艇仔數有冇認識？

班死黑警借親都十幾十幾萬 借多三四間都爆哂
爆哂數班死黑警落到要問二三線通常都唔做佢地生意
出名走數收數又麻撚煩搞鳩自己

又去數碼淋紅油？

問返財仔借錢有冇平D

收數搵唔到個債仔就走去搞鳩人屋企人 垃撚圾

搵明星做代言人

搞埋屋企人，屋企人返工既地方
我屌佢老母呀

依家啲新樓送外賣都唔比入，又要過幾關先上到樓點追

下
真定假
黑警唔係荀客咩

下下借十幾二十有咩搞
咁Q爛賭？

愈勸力愈搵得多？

試吓直接打電話去欠爛數果間銀行 / 財仔，同佢講下數俾少啲利息。通常見收得番個本都有計傾

你條收數仔收唔到數要撈過界做埋屈毛黨？

有d債仔得個電話！有無得追？

係個債仔比啲資料個財仔 要填幾個資詢人 同住既人又要填哂

無比應該唔會搵到 但係收到財仔電話既都一定係個債仔比資料人 借得錢唔還仲要搞到屋企人都預左比所有人拋棄架啦

緊係有啦on9
就算太空卡都有方法搵到你出來啊
你係有腦諗到咁多「橋」
你而家就唔會住公屋一無是處成條撚咁啦
仲想學人借錢
真係抵你呢類on9一世做死低下階層

我都想知太空卡點揾？